漫畫《後街女孩》改編真人電視劇：三大特攝女主齊聚我的快樂源泉

Jasmine Gyuh在《周刊Young Magazine》上連載的搞笑漫畫《後街女孩》在動畫化、電影化之後又再次宣布改編真人版電視劇，全6集，另有加入原創角色：小宮有紗。

這部電視劇預計在2月17日開播和影版一樣，三名黑道組織成員由白洲迅、柾木玲彌、花沢將人出演，女偶像由岡本夏美、松田るか、坂ノ上茜出演，另外共演包括小宮有紗、小沢仁志、中野英雄、大杉漣（友情出演）、岩城滉一等。

講述混混三人組因做錯事被組長送到泰國被迫接受變性和整形手術、成為偶像組合出道替組長賺錢的故事、電視劇版比電影版更接近原作的篇章構成、將於2月17日開播

除左美利堅帝國之外,呢度仲有無巴打想變做絲打?

松田るか

好心搵返個似角色既人啦
全部都唔係個種man 樣

要有陣叔味先正

大杉漣 唔係死左架咩？

漫畫係嗰種大叔type咁粗獷feel，電視未有劇照但就咁睇相都唔夠粗獷

無左個種差異

動畫幾好笑

叫果3條友扮埋女人都得

食起支煙咪似叔

格硬要搵3條mk仔 做大叔 敗筆

powerpoint黎既

得1人作畫

都比人斬左啦
btw果3個花靚仔完全冇叔味

漫畫超好笑

北野武夠唔夠粗獷

駁唔到

睇漫畫覺得除左開展開之外 啲劇情唔夠爆

係Netflix 睇過動畫超搞笑

係咪淨係得我一個覺得張劇照最左邊嗰個似周柏豪

比比鳥型過呢3條日本仔好多

電影版好唔好睇？

大杉漣???????

漫畫好似已經完晒??